每個月應該草幾多錢先啱

21歲 計曬所有收入年薪三十萬左右 但係都係冇錢剩

草錢買草？

搵15000草12000

最少15k
再入哂騰訊牛證
即刻變30k